
                      vi el trailer y no me llamó apenas la atención, el tema bélico no es que me apasione. Pero le di un voto de confianza por el actor brad pit, ya k suele hacer buenas peliculas. La pelicula en sí solo son disparos de tanques, y soldados con metralletas que muestran lealtad, valor etc.. En mi opinión se han sacado una pelicula de la nada. Brad pit hace bien su papel, pero es que la pelicula no tiene sentido, finalidad ni aporta nada, solo disparos y más disparos.
        
            